[請教]最近ifc mall可以去天水圍嘅巴士係咩？

Google 完969同967個站好似好遠有冇巴打熟巴士？

果2部
969密d

最近嘅站係皇后街干諾道西？

969有個站係好近ifc
967要行一陣先到

967，交易廣場對面有話

有無帶回鄉證？

969,渣打大廈對出
你預45分鐘到
但林鄭表示太遠好攰唔去

有